突發！日本下周三出緊急政策

睇黎要打多幾日Golf先有結論

無計, 人哋要計埋奧運條數

日本人 應該 好不滿今次處理

到呢一刻 仲唔處理 中港澳飛機

依家開始全面封關
阻社區爆發

6，7月 視情況開關
外面唔惦 起碼仲有本國人看比賽

否則 一社區爆發
想唔停都難

無啦無啦

下星期三飛 點好

cancel啦屌
入境果陣要同大陸人排同一條隊比人慢慢檢疫，無病都變有病

下星期四飛喇

我剛剛日本返番黎，有感覺好排中港人，香港人叫好少少，可惜台灣人躺著都中槍

只要一粒老鼠屎入左場，成個運動場唔駛開..

下星期實施強隔你就開心了，兩星期住日本，記得買重保險

下星期二飛
邊隻保險最好

你去日本講少少日文，盡量唔講廣東話
唔好係電車講電話，買野用jcb卡
唔好買大量口罩
基本上唔會有歧視你

我唔係sell鳩你，我自己都格個價

利申：窮J，性價比為重

其實佢地真係好難做，奧運條數

準備咁多年奧運一舖搞掂你
成功重創蘿蔔頭經濟
中国又贏

封晒中港澳入境

其實如果佢係實施強制隔離，有無得賠？

安倍話 點都唔會 暫停奧運

其實一早應該盡快鎖國啦

安倍今次又係on9 啲既

邊度寫下星期三

阻住我搞賞櫻會！？

而家封關都遲哂啦，有閪用

但正常一封關係咪就即刻搞唔會再拖架啦，屌等咗咁耐去睇event而家乜都冇

講咩

瘟疫公司都係咁，Rio奥運之後傳多咗

日本好慘真係俾中國人同香港人害死

下周出政策

日本國內多數點睇政府控制疫情措施成效？有效？ 不滿？

屌 雜種正在下一盤國際象棋

七傷拳

有電視轉播都fat fat啦

肺炎引起既所有政策都無保險會賠喎

中國經濟大獲過日本好多

停奧運先蝕幾百億投資，之後因奧運帶動既經濟仲難計，日本今次堅慘

うーん、来週でなく今週やもっと前にも出来たはずだと思う、
国民は後手後手、ちぐはぐ、おろおろしてると思ってますよ、
中国やＷＨＯの初期ミスや後手後手で感染拡大を見た後なのに教訓に成って居ない、
今後も感染者が増え続ける事が確定なのに今頃緊急対応策ですか、
初期の段階で諸外国と同じ対応をしていればこんなに増えなかったと思う、

Well, I think it could have been done this week or earlier, not next week,
The people think that they're slow, slow, and grateful,
Lessons have not been learned after seeing the spread of infection in China and WHO early mistakes and behind and behind,
Although it is confirmed that the number of infected people will continue to increase in the future, is it an emergency measure nowadays?
I think that it would not have increased so much if we had the same response as other countries at the early stage,

日本自己On9唔封關,搞到社區爆發既話邊有得怪人
而家急升都只係隻生化郵輪

收到風 有d支那人已經唔批觀光visa

封鎖中國啪啪啪

港豬哭左

唔好傻啦
佢地識分㗎
除非未身日文好勁好流利
講英文講韓文扮新加坡人韓國人仲好
買嘢用現金/suica(東京)
次次買嘢用suica啲店員都驚奇外國人點解用suica

其實本身就係有排開 唔關肺炎事
亦唔關你用唔用日文事 因為你一定有口音

除非你係白人

中國經濟好多國家都有份， 要爆會一齊爆

就算流利純正日語，佢地一樣好容易知你唔係日本人。日本人好留意生活細節，好多野日本人唔會做但支那人係會做。

例如：入屋除褸，日本人入屋會摺好件褸，支那/台灣/香港人會求期放底件褸就算。

日本仔：無晒支那人嚟日本，咁我點揾錢呀

鑽石公主功不可沒。

封啦，不停收支那人入去播毒，個政府又乜柒都唔理

有冇人翻譯下講咩

樓主FF出黎掛
下星期二日本假期
姐係星期一都唔會做野

去到又要扮外國人
同支那狗有咩分別
係就教化身邊既人
講野唔好咁嘈 買野唔好咁煩
多一份尊重 唔識就問
咁樣人地先唔會歧視

agger
貫口罩買夠自己就算
留返D比其他人
做好自己 再教化身邊香港人

扮其他國家嘅人 咁同支那人有咩分別

Agger 同啲支那人扮腥港人有咩分別
好心班香港人自重下唔好咁揀嘈啦

立即加入 罷工救港

宜家好多日本餐廳一聽到香港人訂位都話唔招待香港人

你地以為到時各國政府會俾自己啲精英去疫國？

大佬食野個個都要除口罩最易出事, 會咁樣好正常

封關未？

仲未FEEL到比人排

鬼咩
班閪客成日book 完枱之後no show
食壽司又食淨舊飯
搞臭晒香港人個朵

玩撚完 4月底要飛

日本人果然開會只會有更多問題

仲要等到周三

如果再係咁日本輸到仆街，佢地用咗勁多錢去搞基建迎接奥運

想訪問港豬: 點睇唔理政治, 點知今次俾政府跣鑊甘

利申: 支持封, 香港人唔應該入人地方搶物資、散播病毒

呢次真係阿基拉

可以延期
個d錢預左收唔返

VR比賽

肺炎奧運

再遲
李慧詩等唔到了

日本人本來就係排外民族

銀河霸主甴大大要三月下巡日本呀

成班人狂掃口罩，一掃掃幾個月返去，比人分類做中國人仲好意思屌鬼

酒店我改緊期，confirm好我就斬機票，唔想做WARS隱形傳播者

仲下周3
起碼多2倍人數感染
日本ban香港只係時間問題

大把香港人以日本人自居

全面封曬中 港 澳啦 寧願攬炒都廢事 益大陸狗

其實日本人從來無分過香港定支那人
崇日撚另計

問題係有無人黎比賽

近年全力奶共接咁多支那客 預咗有呢日

就咁睇食野動作都睇到啦

日本真係比大陸害撚死。大陸人去到邊都比人歧視唔係冇原因

上年下半年好少少

有反送中，東京唔少人知咩事

但到疫症............分條毛咩見到你講華語都驚

On9先問得出
旅行幾時去都得 命仔就得一條
條路自己揀

講真而家要封一定封中國先 不過真係算好遲 仲要下週先啫係俾多幾日啲大陸人衝入去

香港可能係第二批，連埋新加坡，泰國呢啲開始有社區爆發跡象嘅地方

連登仔：好多都識分支那人香港人

無保險會賠

哥斯拉套戲

依家香港人比支那人攬炒, 要扮唔係華人都明既

入工會接力醫護罷工

本身國民質素好
比國民質素唔好嘅地方累死真係好慘

唔係崇日，講到好似日本民族無佢嘅問題
但衛生、紀律等等國民意識人哋真係做得更好

一睇就睇得出華人同日本人啦

星期日飛會唔會返唔到黎

同你一樣飛大阪

佢哋行咗香港自遊行條路 過度依賴支那客

你講香港？

唔係啦你睇旅遊台幾多人仲想照飛日本, 其實差唔多咋
你果邊爆緊, D人仲想照過黎, 人地唯有封鳩你囉
得香港冇掩雞籠

屌啦 係中國人害死香港人咋
支那豬又想借D倚拉埋香港人落水

[極突發］日本自民黨建議日本政府徹底擴大禁止入境的中國地域

唔係下周三，

係下周

安倍接受建議既話，會即禁

知都wfc啦 有留意過日本戰線最多得周庭
依家話知有支那 香港 台灣人住就cancel booking

太遲了
奧運9成搞唔掂

到到都排架喇, 香港人都叫人地 丫差, 賓賓,蝻

仲去，你隨時變人球

真係要封埋香港，但好驚d貨未上機就彈走

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

成班仆街仲係度諗點出發 趕唔趕得切

下周三

想講返 有人覺得日本唔存在歧視者
為錢炸

其實而家日本同香港冇分別 都係唔俾湖北人入
只不過大陸人去日本要簽證 可以係呢方面搞搞

係就快撚啲啦 要cancel啲酒店㗎

係，我上星期係日本都覺得佢地排華，首先你只要戴口罩就會先被人上下掃視咁，講唔係日文既語言佢地就會即刻黑面。總之今次旅程真係唔多開心。
不過我都唔怪佢地，買口罩時我都唔會掃晒會留俾下一個，要買多d就會每間買少少買少少咁去搜羅，但其實除左中國人會唔理他人感受咁一次掃晒外，原來香港人都會咁，令我不禁感嘆香港人同中國人好似冇咩分別

唔係點解醫護要求封關

我唔明點解要香港人自己都排斥香港人
明明香港人都係俾支那狗害

你話日本其實可以搞支那狗個入境簽證
但唔應該搞香港人
咁即係香港同支那狗擺埋同一個位

連登仔點諗㗎

酒店業想喊

唔好傻 日本人排你唔係因為掃口罩 係你嘅國藉 非我族類
無肺炎都已經俾佢哋白眼過 所以不意外

冇計 呢幾年靠中國遊客撐起左個日本 好似香港咁

ban中國好啦

史上第一届無觀衆的奧運會

入工會 接力醫護罷工

我係前線醫護我好嬲 我有野想講

特別係自己屋企人 老一輩
佢地唔知 我地要話比佢地知
就算係香港境內都係
搭車 食飯 好多時嘈既都係老一輩 當然都有後生
真係要提一提自己老豆老母唔好講野咁大聲
傾電話細聲啲 一係落車再講
聽錄音咪撚開咁大聲
呢啲其實係香港都好多 好煩
我唔知支那狗估幾多啦 但都總有香港人
希望大家做好啲 想香港人呢個民族好好保存
就應該每刻提高人民質素

香港人有支那內鬥dna

咁都係，日本人不嬲排外，尤其排華

見到句如期舉行就諗起Plague Inc

封啦
真心有樣板俾你睇
支那人係咁出出入入重點係就算佢唔發燒你都唔知佢之後會唔會病發
搞唔搞奧運都好封關一定要做

賺得支那人錢就預左架喇, 日本呢幾年經濟增長咁強勁, 咪就係放班支那人去爆買囉

你另願佢封關有得退下錢好過啦

一人做多步

最好笑係一影到香港人狂掃口罩
啲人總會話 你又知係香港人？一定係支那人etc..
事實係根本香港大把呢啲自私撚
真係唔好以為自己特別高尚

去都唔會開心 認真

我睇啲財經新聞，而家大概情況：

- 先前日韓關係緊張，泡菜仔齊心抗日，本來泡菜國係頭三位，變左飛機要停航，日本貨出口需求急跌，日本進韓啤酒甚至完全停頓
- 然後有日本人開始打支那人主意，要諗辦法填番個窿
- 支那爆鑊，但因為泡菜國仲未和好，商戶蝕得好入肉，地方政府好頭痛，一黎定左遊客目標，二黎收入暴跌，所以唔敢出聲
- 泡菜國怕左支那，啲飛機最近開始停飛支那，「暫時」重新去番日本，日本表示大歡迎，原因都係因為錢

我自己鳩估，泡菜國呢舖，對日本會唔會改變對支那立場，有關鍵作用

而對於奧運
藥引應該係之前喺世界各地招募嘅義工
如果到時如期齊集東京
呢班人係非常高危嘅播毒者
因為聽講佢地會幫手接侍各國遊客

封支封港啦, 去到奧運前

無人係清白 有足夠口罩無人想咁樣衰 炒狗另計

已經散播全世界

呢3國經濟上其實都互相依賴

好多香港人都係自私撚架啦 掃一堆口罩番黎
只要貴D賣番出去就賺番旅費 fat fat

早排日韓關係唔好
而家輪到日中唔好
日韓中真係輪住嚟交惡

咩叫好排中港人

家下冇保險會包
利申：揾過

agger
如果我哋真係有心光復香港
第一件事係擁抱香港人呢個身份做好榜樣畀人睇
同俾所有做唔好嘅香港人同其他國家嘅人知
攞住香港人呢個名做臭個朵，真正嘅香港人係唔會俾佢有好日子過，同埋香港人係有擔戴

如果下下有乜嘢事就丟低香港人個朵，只會令到香港人呢三隻字越嚟越犯眾憎，香港人亦永遠唔會有進步

日中無唔好
最少都呢一刻都仲係

日本傳媒仲吹奏緊
支那熱烈感謝日本大愛支援佢地抗疫
華春瑩同環球時報有點名多謝日本
我見日本傳媒剩係呢單野
已經打咗三日飛機

人民幣要緊

仲有香港人習慣一邊行路一邊睇手機，起地鐘意大聲傾計
日本人好少會咁

佢地歧視你唔係因為你係香港人
而係因為你地班香港人成日係日本嘈嘈嘈大大聲講廣東話，成日又嘈嘈嘈
係電車人多又將個背囊放返前，又講電話
買野連根本對話都溝通唔到
咪比人歧視

你地靜靜地唔出聲唔高調，根本唔會理你

分分鐘日文都唔撚識講
仲話成日返鄉下 返你老母鄉下咩

日本人一向政治冷感, 支那人幫日本搵到錢, 未拮到肉都唔想理

本國人睇比賽
咁辦黎托

無錯 係你嘅行為唔係國藉去區分
19都有講過

Agger, 點解咁撚多人都唔明

正確嚟講係日本人對中國人唔友好
唔係政府個取態

但佢地又要奧運成功
所以都好想繼續食花生睇下日本政府點樣封關得嚟又奶到共

以為安倍係右 點知佢奶共奶到上天

點止，而家仲仆街到屈大陸人，話佢地自稱香港人

剩係連登都一堆人貼戰利品，張張相都超過300個口罩

如果有生之年可以見到日本封蝗封港豬 都算不枉此生

其實日本人都會大聲傾計
但人地係睇場合
而唔係好似外國人咁，係靜既地方會大聲講野
成日係啲靜既場合無啦啦有個華人大聲講野，緊係黑面
去餐廳又唔會識望下人地點做，食野又食到好似豬食餿咁，睇見都唔開胃啦

香港醫護罷工都未搞掂
日本？ I dun give a fuck

BJ都係右咪又係奶屎為

因為無錢

上年千葉 長野 嗰邊雨災
啲災民嘈左一輪
安倍政府先肯追加撥款

度度都話要錢
而家抗疫又話要錢

而家鄰近最有可能賺到錢嘅
只有支那

佢個政策應該係奶銀紙(inc. 人仔）
日本根本想吸引晒全世界嘅人去佢到旅行，睇佢放寬埋東南亞簽證都知，而家除咗支那旅客之外，都好撚多冬蔭功，營多同生牛河周圍貢，又係嘈生晒

其實日本除咗旅客問題之外，仲有係吸好撚多啲窮國（支那，越南，印尼）嘅人去嗰度做實習生（班友經常偷走變黑工），嗰度都可以係病毒問題嘅來源

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

佢就係奶共先做到任期最長首相, 奶共幫日本賺到盤滿缽滿, 好多人唔使再煩間屋點供三代

某程度上日本人比港豬更港豬

日本年輕人完全唔理政治

日本人自己都睇唔起自己人
東京人咪又係嫌人地大阪人無禮貌, 笑鳩人地關西腔

仆街了下個禮拜去日本做野
隔離14日唔係問題唔好完全封就得

後生嘅唔理, 中年就做到死唔得閒理, 老年就唔想理

結論就係無人理

美國受既傷應該最小

日本大眾其實對中國冇咩概念，印象仲停留係熊貓、三國演義同中華料理
近年多左中國遊客同留學生先有少少變化，但都係覺得有少少嘈only
中日友好＋觀光立國＝近十年日本經濟

同支那人無分別

日本人其實都好矛盾
又要賺人民幣又要排華但講到尾都係錢最好
所以平時都係敢怒不敢言

同意
日豬果種政治冷感
同港豬比都差好遠下

Same

日本人唔係排華，日本人係排一切非日本人既人，至於咩係日本人，呢個本身就係問題

同香港一撚樣，都係咁後知後覺

奥運4月巳要準備，點封？留番俾自己國民睇嗎？自己日本選手比賽？

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Push

每次張卡都入幾萬yen
買咩都用張卡

你咁講我諗返起前幾日果集月曜夜
訪問日本人英文能力
咁啱搵中左個香港男仔
跟住節目就話香港人由幼稚園已經學英文所以好流利
講英文都無得扮嫁啦

而家啲商戶就跌咗入一個好無助嘅處境

- 唔鍾意支那，但無奈支那的確爆買成風
- 一方面要賺錢，但又驚支那人播毒
- 支那人黎到，各種原因都係要賺佢錢
- 但支那人相對上少左，個心又好忐忑
- 呢種欲拒還迎嘅姿態，又令本土日本人驚左
- 日本人消費又少埋

五個字總結：
兩面不是人

封到4月先決定開唔開返得唔得?
搞到社區大爆發,到時連日本人自己都唔睇

淨係唔排金髮碧眼嘅歐美人
黑人/有色人種歐美人都排
亞裔更加唔使講
總之好多人都會畀佢地排

日本啲英文

實用主義，無實力無錢講鳩咩
有錢可以做航母，可以做潛艇。
一邊請中國留學生接客一邊去尖閣島巡邏。

無錢只可以好似台灣咁縮埋一角，連整個簽證都要寄去曼谷。

求下日本仔封香港，等我死左條心去

老人繼續準時收到政府俾既年金就得
理得你加幾多稅

下周三先出到 啲反應真係慢到....
屌佢係就早啲封關啦 想搞到人無得退錢

唔封仲大獲

無左中國強勁消費力，全世界都會有陣痛啦

講真香港得廿幾單，ban香港咁洗唔洗ban埋其它國家，鎖國咩，中國幾萬單淨ban佢就合理

你以為啦
成個社會制度係唔理咩國出身，只要唔係日本國藉都排
最簡單搵屋已經係典型例子，大把唔睇國藉，只要唔係日本人就唔租
一般民間印象就的確係冇咁排白人，但所謂「冇咁排」都係一種相對概念

確實多咗東南亞人 不過主力吸晒支那客

淨係睇個秋元司咁少錢都貪就知佢地幾窮

所以今次如果封關拒收所有中國人
佢地都會好撚大獲
點做都好似會死咁好想睇安倍點做

大陸人係咁落黎香港你地又屌 叫人封關
e+疫症咁嚴重 人地都怕撚左你中港澳 但你地重去人地野傳播

佢哋就係要諗計囉，以日本以往對疫症嘅做法，若冇奥運早就封喇國家已投資咁多錢，要考慮好多嘢嘅

唔係見到白人就狗衝咩
睇下日本妹

唔租畀非日本人
但又賣樓畀中國人係咩玩法

係 即使你係高等白人 屋都唔撚租俾你 日本返工又排斥你

明顯支那人係主力啦
東亞客條數點比

但係佢bam得支那就bam埋港共嫁啦

佢怕條春咩
做多年零都交棒啦
係頂多欽點咗嗰班契弟打個尿震之嘛
尤其是對家自從核事故之後一pat爛泥咁

好似無話過下週三，係下週

港豬係冇得救㗎啦
以為真係鄉下

南韓同理 心底唔鐘意對方 但又迷流行文化 做韓國人生意

表面果層，而且係飲飲食食果種層面可能係
到你帶個白人男人返屋企，同老豆老母講要結婚就唔係

做國際轉運

有班日本人都好崇k pop
根本就面面不是人

根本一早就要封
諗諗諗,諗下點拖
拖到社區爆發,到時連其他國家都唔會黎比賽囉

實習生黎講東南亞係主力
中國人出得國都係有幾個錢

剩係我公司D日本妹都唔係個個對白人有好感，我D同事流哂口水都無用

所以未來日本有機會成為香港敵人 因為依家親支那親得好緊要 d新聞報導 幫支那鬧香港反送中 稱呼暴徒等等
本身左派都已經長期存在 家下右傾都咁 真係不敢想像

利申鐘意日本但越來越令人失望

咁又唔係啊 老豆老母唔受姐 架妹有白人一定衝
架妹咁早結婚,生件混血靚B
個仔/女十幾歲可以就入行做明星

結左婚會排埋下一代？即是佢地嘅混血兒

後面嗰句唔明

你有錢讀國際學校，做精英留學咪冇事
讀一般學校就撞手神，睇下你首抽好唔好彩

係咪你公司果班奇特d
感覺上㗎妹見到係白人就狗衝同港女一撚樣

可能樓主本身想打「日本下周安倍晉三出緊急政策」

之後縮短，但delete唔晒變左「日本下周三出緊急政策」

日本妹應該超崇洋 唔弱得過港女食洋腸
但社會接唔接受你白人融入就另一回事

梗係覺得只要有白人基因 個社會冇咁排
因為平時太崇洋

東京奧運危矣

Twitter 勁多日本人鬧

我依家係日本完全唔覺比人排
你係咪行為外貌太似蝗蟲

モトーラ世理奈,水原希子 mix 到咁撚樣衰都紅到 我覺得都唔排嫁啦(雖然水原係韓國人)

睇人啦，我都見過D日本妹拖住D好撚醜樣既白人

講真你行街見到一定多，食得洋腸一定想高調，講句野都大聲過其他人

白人只係一種擺切，放係電視機同酒吧冇問題，仲幾好睇
但一齊生活就另一回事，one night stand咪再見囉
係日本生活既白人朋友都有一種共同感覺，就係唔會有日本人同佢地認真交流

諗起有套日劇山本耕史老婆重病過左身
之後0係外國娶鬼妹帶番日本老家
大女唔妥鬼妹但係阿爺同細仔又冇野（可能鐘意鬼妹有遺傳）

感覺上日本呢60年嚟都冇右傾過
6/70年代啲學生運動都係左翼思想，爭在係左到咩地步，玩下手拜毛魔拜擁護肥金都唔奇，最後好似煲燶粥咁
80年代之後就政治冷感到冰點，而家好似一碗雪到變冰嘅粥一樣

呢樣真，sumema些之後講英文，
碌卡用Aeon張JCB,
唔覺有被歧視

利申：依家響九州

咁自民黨係咩

佢地又真係差左d 後生都係
無得扮嫁啦

由其係關東更難

你錯，你絕對勁過港女，港女係亞洲女黎講算係偏低
以我經驗只計黃皮膚的人（中東我唔當黃皮膚）

支那》泰國（雖然唔係好黃但我都當啦）〉日本》台灣〉香港》馬拉華人〉韓國
當中韓國係超唔崇洋，真係鍾意返自己國家的男人

話左日本今次要瀨獲勁先識死，
咩都靠支那就預左有今日

我啲口罩

有興趣既可以睇下
唔知今年一月同二月既外國人旅客數字會跌幾多

出左首都圈就係hard mode

日本共產黨係萬年反對派
上年改黨章話
「中國對亞洲的態度是大國主義、霸權主義，與世界和平與進步背道而馳（逆流）。與美國競爭霸權的激化，造成了新的緊張關係。」

好想睇下邊度有得睇

其實我真心覺得日本人英文冇講到咁差
通常同人溝通唔到果d自己本身英文咪又係屎
之前去旅行見過有2x歲mk排隊買完野係咁一路行笑個職員英文以為冇人識聽
但我係佢隔離聽晒
明明係你香港人英文屎到仆街 自己都表達唔到 仲想人地點明你講乜

最後果點你又啱
但唔少人食洋腸都一定走唔甩㗎喇
都唔知畀鬼佬笑咗幾多年

你去一次藥庄就知，我去買藥，準備開口已經問我係咪中國人，未答就話無口罩

香港禁飛 日本.

韓國啲民族意識勁過大陸幾萬倍

再唔閂閘，奧運都收皮

呢d mk真係on9嚟
井底蛙到
其實日本人點解英文要好
唔好係好正常
香港人好咪好得果的屎咗大把
有9資格笑人

咪同鍵盤戰士一樣囉, 香港人都仲識遊行示威

日本有幾可示威

1月尾係成田落機 25分鐘拎埋行理 全程唔駛排隊
同我12月頭去已經分別好大

無講日期, 唔好吹水, 又放假消息.

-63.6%

林鄭唔封關
你估香港冇份靠害

我自己就比錢睇既
唔介意就支那網睇啦 27分開始

咁係外型問題啦
我都有入藥庄
你係咪一副風風火火想搵野咁既款

衰過香港示威者一百倍

去國會議事堂附近睇，成日都有，如果兩個人都計的話

一定有好有差既 尤其見到外國人一定緊張好多 節目都係搞下笑姐
上次去酒店CHECK-IN,個伯伯全英文介紹d酒店資料,好流利

早排打質易戰
日本嘅韓國人即刻唔見哂
民族意義強撚到

係咪旺角鳩嗚團咁樣

無可能，我木村咁嘅樣

日本阿三，明解

一路以黎日本遊客區服務業長期受蝗蟲氣，好多而家都係對非日文客人屎面，講英文會好少少，如果排免稅拎非火車頭護照又會好少少，講日文會即刻變返正常表情

未有肺炎之前，日本人已經85%對中國人反感，而家應該100%
不要把自己看得那麼高，覺得你做任何野人地都會在乎你

而家d日本藥妝鋪係無得掃曬，全部係限買 你行到荒山野嶺或者有得掃曬

華人≠中國人，你爭住認中國人做咩野

仲等4日？學林奠？ CLS

窮J 就買中資野，咁連燈乜柒都唔駛罷，我罷你唔罷咪姐係搵我哋笨

真,日豬衰極都只係鍵盤不滿,票又唔撚投

日本政府真係驚條撚

韓妹都好鍾意食洋腸架
仲要成日睇唔起韓男架
根本亞洲大部分地方都好崇

利申: 韓國生活超過5年

你講得出依句 真人一定毒到仆街

日豬同支那班網民差唔多
鍵盤屌幾句出左火就算

有字幕版

人地有得全民投票
發聲唔駛靠示威

都幾齊心 不過唔知係被動定主動

咁大阪人真係全國最仆街咁濟
大阪人開既公司好惡做
連京都神戶係大阪隔離都唔會鍾意大阪人

原來仲誇張過香港？南韓有d出乎意料

好撚多架，我係外國成日見到d架妹拖住d柒鬼佬
支那最嚴重係因為我見過有支那女同左鬼佬一齊幾年d英文仲係好撚屎，完全明顯唔需要交流上床就得，泰妹起碼英文好我可以呃自己當你地係真心鍾意對方

但支那女評英文都咁點溝通點信佢

危疾保/人壽保啦

唔怕，佢只要停中國人香港人就可以繼續搞

如果我仲有幸飛到，我會用google translate寫日文加英文 Hong Kong is not the same with China. We don’t eat cats nor dogs.

可能太激進變到極怕改變？又綁架又殺人
之後小泉純一郎嗰期應該算右 之後無個做得長就算了

係bats

今次中國仲有冇得參加奧運

等死中

日本人本身就排外架啦
你唔係講日文既asian樣已經閪鳩你面
網上成日有人講係日本有咩規矩禮儀要注意
唔知以為去旅行=考試
但原來白人就可以無視

等緊啲口罩救命

飛台灣轉機，我星期一飛，訂星期日台灣轉香港

禁撚硬

階級觀念重，訓練一堆堆社畜，犯法就永不翻身，後生更加唔會反抗同參與

星期三零晨機

如果日本實施全面性封關（封哂全世界唔剩係中港澳），賠
如果剩係封中港澳，就要睇你幾時買保險同睇邊間...

一去台灣就要14日隔離

邊到有話係下星期三 translate完都唔見

轉機好似唔當入境

識講一兩句日文係日本好著數
除非你犯左禁忌
Sofar無比人歧視過

台灣已經BAN左

變咗剩返日本A,B,C隊比賽

全部運動員戴豬嘴先，還有中國隊可能好危險

就算d 日文屎到無倫,得一兩句或者幾個單字
佢對你d態度一定好過你一開波用英文都係尊重黎姐
有次去外國人counter拎演唱會飛,都係講左幾句好簡單既日文,STAFF好似兩眼發光咁好開心

呢隻可能係預言game黎

莫非係禁止中国運動員參加奧運

開心在 屌你好野唔洗講英文

關香港人撚事咩，香港都係被害者

香港唔洗visa，d人大log大log咁掃～
支那人去日要visa，宜家已經批得好慢／唔批～

如果唔本土爆發
起碼有得搞
只係運動員需要檢疫

一本土爆發
無可能搞

改期係唔可行
因為運動員個期 無可能同你改

一係改地方/一係直接取消

依家香港爆得咁勁 隱形播毒者隨時100萬以上
我係日本政府一定停止去過香港既人入境

正如支持封關 去過蝗國既任何人都要隔離 唔理佢係咪香港人

香港爆得有幾勁 ? 廿個叫勁?
一百萬隱形播毒???

20個係已知 仲有幾百個驗緊 再加埋由呢堆人傳比接觸過佢地既人再傳出去 100萬有幾出奇？
之前袁xx都話潛在中招者有140萬

香港人仲難搞過支那人

支那人拎住本護照同簽証
起碼日本知佢係支那人
一定喺支那出黎

香港人，用回鄉卡出入支那
有無返過去
拎住本護照去睇，特區又好，BNO又好
睇唔出佢出入支那嘅記錄
靠佢自己誠實申報
而香港人一定唔會誠實申報

咁憑咩去信香港人無威脅先

總有一班你地呢啲人
明明將本來都冇事香港人
都俾你地label有問題香港人

總係喜歡別人攻擊自己

本來都冇事？

大家都是中國人？

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

屌 直頭話自己星馬人

新加坡都係開會變成社區爆發，所以根本就要緊急執行而唔係開會開會又開會

咁禁止強國隊參賽？

sumema

過完今次（過得到的話）
話唔定日本恢復香港人入境要先攞簽證

係咪禁運口罩

日本除咗鬼佬外全亞洲都排

扮黎做咩鳩呀
就算做香港人會俾人歧視都唔好撚扮
咁你同班支那人出左事扮日本人有咩分別
人地點諗我地控制唔到，我地只可以做好自己守紀律
連少少尊嚴都無講咩民族感呀

我覺得佢亂鳩咁嚟喎
佢成日講話要二月尾搞掂大佬病毒嚟㗎你估係你啲靚

其實3月仲有個東京馬
而家咩狀況? 取消?

呢幾年去日本，最好態度個陣係311地震個年
呢兩年去冇可否認真係差左好多，熱情》冇表情
呢幾年真係俾班支那受唔少氣

好似上邊咁講，你識幾句日文就好少少，起碼用番正常態度對你

上年9月去食煙個陣同個日本男仔吹左半個鐘，佢都話唔多識分支那人/香港人/台灣人認知係大聲個d就係支那，台灣人會斯文d，支那同香港歸一類
不過佢都有問候手足架

今日宗仔講完個四種特權人仕後，已經覺得出生於香港地係一種恥辱

變相公開承認特權人仕既存在

黨話你有病就有病 黨話你無病就無病

香港幾多中招 及 死幾多人 唔會有人理架啦

左膠奶共混合體

佢條數一定係set左位響「即使爆發仍可處理既地步」，再衡量手中各利益係咪小於個setting，一日未小於，一日佢都唔會封或者做相應既嘢。

每個國家或者政府從來唔係以人命黎考量同決定所有嘢。

快撚d決定啦

好彩星期二返香港

準備左咁多年
今年奧運如果有咁差池真係要人頭落地

安倍扮馬利奧就預佐要老馬

經驗老道既玩家 但偏偏太多考慮而衰係最簡單問題（難關）

唔係想賺人民幣想3月奶雜種根本唔會到而家都唔封
如意算盤打唔響啦

我都係打唔上去港航

你幾點機？
我用online platform問過cs，佢話無得退錢

禁運口罩

11點半，你呢

依家係煩上左機，落機果下入唔境

一鳩樣

咁就真係仆得街

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

似係班仆街book完no show多啲喎 好耐啦

絲打你照去？

仲諗緊 我驚上左機落唔到機 又要隔離14天
邊有咁多假

想問下邊到可以比錢睇

冇得退錢book哂酒店

我都係
我想佢快啲封關
機票退唔到

唔會啦，最多原機拒絕入境

日本仔係崇洋 但係始終都入唔到佢哋日本人嘅圈子
其實同支那差唔多
好多日本大集團都會請幾個流利日文嘅鬼佬返黎做花瓶
呢堆人唔洗點做好高人工呃飯食好著數
但係永遠都入唔到權力核心

酒店我仲未俾⋯⋯

我聽晚飛，去左唔知會唔會唔俾走？

你就好

問清楚好啲 有人話一落地就要

去到唔掃口罩都唔好叫自己香港人

係咪應該唔好去
大阪/奈良好似出左事，

係班mix喺外國大
頂唔順日本嗰種奴性極重無自我嘅文化
香港本身都係儒家文化圈內所以覺得日本無乜嘢
之前識咗個mix
讀high school嗰陣gap year翻咗去日本一年讀高中
剩係返學d校規佢已經頂唔順
之後去便利店做part time服務要求高成日俾上司屌
班mix慣咗歐洲嗰種carefree嘅生活好難適應日本

如果係日本土生土長就唔知
但係大部份日本妹嫁完鬼佬之後都會跟佬走去外國住

唔革命咪唔生仔算
日本人=笑話
泡菜比日本計得尊重

值

睇定啲，如果唔封關我應該照去先

聽日去東京 15號翻 會唔會返唔到嚟

日本仔根本不在乎,以為好小事
無撚得救的了

支那同香港參加者可選擇唔落場，保留名額到出年，但唔會退報名費。

見啲架仔係twitter 只係關心大陸廠幾時開
佢地黎緊啲模型呀、玩具呀出貨會唔會延期

島國思維係咁，成日覺得咩都燒佢唔到

哦
日本都黑仔…

啲航空公司係咪收到風
所以依幾日開始cut機

幾多先叫大量？

其實日本真係比支那累死
本身可以靠奧運復甦經濟
依加都唔知點

冇客所以cut姐

靠奧運可以復甦經濟

少少都有既我估